應唔應該剪？

係咪太長？

啲階磚

想瀨ok？

多圖pls